2077大家個人仔係點樣

先貼為敬

初頭心急開始玩冇整過，見d人整到咁靚而家好後悔

樓主整左幾耐

第一個整左半個鐘嫌樣衰重開
呢個第二個就10分鐘

幾靚

點可以改聲，錯手用左男身女聲，好怪

Cyberpunk男身女聲
Seems legit

想屌樓主

想唔想派福利

聲音直接當左係性別，即係你個角色其實係男人樣嘅女人黎

Jolyne

亂影

聲定係性器判定性別

有冇得重整?

自己個腦決定咗

以佢個世界觀黎講,外貌應該可以隨時再改先合理

後悔整咗做仔仔添

聲音，如果用女聲劇情入面d對話會稱呼你為女士或者小姐

點開呢個自拍mode?
我玩咗兩粒鐘都好似未有得開

錯手負皮咗 入setting keyblind睇咪得

隻game應該玩3次

我而家果個人鳩整

雖然整角個選項唔少
但有冇人同我一樣覺得比想像中少野搞

我本身係預可以每樣野手動調節
但而家連身材都係得一款冇得改

眼耳口鼻 冇得自己SET位置
面型都係

所以整緊都唔多O岩心水

好後悔整完人仔個刻無即刻影相
我個隻係shemale 女人聲, 大波但有巨J
唔知仲有無機會睇佢全相呢

係
眼距眉距腭骨鼻高咀闊顴骨身高體重肌肉量諗住係基本嘢

可以隨時唔著衫

正呀喂
琴晚一開game就已經有bug, 搞咗我勁耐已經3點幾
就已經要瞓覺
搞到我今日無心機做野, 淨係想返去開game

我拍寫真嘅時間多過做任

我最想係可以唔著衫周圍走
正宗尻揈揈

希望有大j 可以瘋狂叫雞

但仔仔都有好處
因為有啲女角係要你揀男人先溝得
性別會影響人際關係嗰啲劇情

仲有個仗助頭

係咪揀女角都可以叫雞？

我諗住做les

好勁,整極都無你呢個𡃁妹感

唔緊要大家share下

早知做 黑人+ 變性人啦咁

N

係 但係雞同鴨都好柒

我都係 整唔到𡃁妹
最後按default 樣 改少少整個型型地就算
好想整個Judy 樣

之後有冇得改髮型同剃鬚

未玩到但剪頭髮點都有掛

想整容，當初諗住第一身冇乜機會睇自己個樣所以求其砌

就係無 乜都無得改

又要拎rdr2出嚟比較了

同昆特牌一樣，影相先係2077主線

玩完記得舉報啊 你地舉報左未啊 唔好得個講字 維護一個中囯同領土主權靠哥兒們了

有冇對住靚仔自慰

有無相

搞到我好想再開個角色